支持連登狗仔icon取代第一代高登icon

小丑神是高登的，連登狗是連登的

連狗icon

連登狗

我要F5啊！！！！

恥笑三寶冇野取締到

新恥笑三寶

高登？

Ok wor

呢個係劈友嗎

點解我睇唔到新icon

之前我都睇唔倒，試下重新入個app睇吓得唔得